我屌撚曬你地班左膠！！除咗美國，所有國家有肺炎全國人民都係抵死！！

政府奶共，人民唔好似香港搞革命即係全國人民抵撚死，理撚得佢地係唔係stand with HK
邊個同情佢哋就係-0-0輸民意的讓他走吧垃圾左膠

【武漢肺炎】 點解日本可以爆得咁勁？？？

意大利人：「我哋係新武漢。」

德國支那肺炎確診人數開始暴增

（武漢肺炎）英媒：英國倫敦已淪陷

樓主係熱狗
樓主係分化撚
樓主係三毛

樓主走先，呢到有我頂住

次次講完呢句就走撚左去，其實你講嚟做乜嘢

台灣點計